hsc offer 一問

之前報左亞研，前幾日就去左interview。請問有冇巴打知大概幾時會出result 。如果reject 左，status 會直接出reject 定點?

感謝各位

hsc咩黎

Hsu sor 自膠

有冇報埋右?

輕輕一推

推

好驚佢唔俾offer 我

有冇人已經有亞研offer

含大有錢有鳩就收。

CCI 同問

巴打你check 下有冇 我已經有conditional offer

我SEM2 第一期報 我岩岩update成績表 但我因為打後D成績好差 所以好驚

SEM2第一期成績

牛逼死鳥

唔駛洗條jer
因為大把女會幫你含到乾乾淨淨